msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-20 14:18+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-detail-query.ts:23
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:64
msgid "Query extension error"
msgstr "查询扩展错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-detail-query.ts:25
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:66
msgid "The page will continue with the default query."
msgstr "页面将继续使用默认查询。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:41
msgid "Failed to extend query document"
msgstr "扩展查询文档失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:43
msgid "Query extension is invalid: must have at least one top-level field"
msgstr "查询扩展无效：必须至少有一个顶级字段"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:47
msgid "Query extension mismatch: "
msgstr "查询扩展不匹配："

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:49
msgid "Query extension contains invalid GraphQL syntax"
msgstr "查询扩展包含无效的 GraphQL 语法"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:51
msgid "Query extension error: "
msgstr "查询扩展错误："

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:16
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:24
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:31
msgid "Products"
msgstr "商品"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:38
msgid "Product Variants"
msgstr "商品变体"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:45
msgid "Facets"
msgstr "属性"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:52
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:59
msgid "Assets"
msgstr "资源"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:68
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:75
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:84
#: src/lib/framework/defaults.ts:91
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:98
msgid "Customer Groups"
msgstr "客户组"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:107
msgid "Marketing"
msgstr "营销"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:114
msgid "Promotions"
msgstr "促销"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:123
msgid "System"
msgstr "系统"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:130
msgid "Job Queue"
msgstr "作业队列"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:137
msgid "Healthchecks"
msgstr "健康检查"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:144
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "计划任务"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:153
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:160
msgid "Sellers"
msgstr "卖家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:167
msgid "Channels"
msgstr "渠道"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:174
msgid "Stock Locations"
msgstr "库存位置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:181
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:188
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:195
msgid "Shipping Methods"
msgstr "配送方式"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:202
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:209
msgid "Tax Categories"
msgstr "税务类别"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:216
msgid "Tax Rates"
msgstr "税率"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:223
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:230
msgid "Zones"
msgstr "区域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:237
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:249
msgid "Metrics Widget"
msgstr "指标小部件"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:257
msgid "Latest Orders Widget"
msgstr "最新订单小部件"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:264
msgid "Orders Summary Widget"
msgstr "订单摘要小部件"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/alert/search-index-buffer-alert/search-index-buffer-alert.ts:35
msgid "Running pending search index updates"
msgstr "正在运行待处理的搜索索引更新"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/components/data-input/string-list-input.tsx:237
msgid "Type and press Enter or comma to add..."
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:7
msgid "fulfillmentState.Created"
msgstr "已创建"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:8
msgid "fulfillmentState.Pending"
msgstr "待处理"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:9
#: src/i18n/common-strings.ts:12
msgid "fulfillmentState.Cancelled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:10
msgid "fulfillmentState.Shipped"
msgstr "已发货"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:11
msgid "fulfillmentState.Delivered"
msgstr "已送达"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:15
msgid "paymentState.Created"
msgstr "已创建"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:16
msgid "paymentState.Authorized"
msgstr "已授权"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:17
#: src/i18n/common-strings.ts:24
msgid "paymentState.Settled"
msgstr "已结算"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:18
msgid "paymentState.Declined"
msgstr "已拒绝"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:19
msgid "paymentState.Error"
msgstr "错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:20
msgid "paymentState.Cancelled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:23
msgid "paymentState.Pending"
msgstr "待处理"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:25
msgid "paymentState.Failed"
msgstr "失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:28
msgid "orderState.Created"
msgstr "已创建"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:29
msgid "orderState.Draft"
msgstr "草稿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:30
msgid "orderState.AddingItems"
msgstr "添加商品中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:31
msgid "orderState.Cancelled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:32
msgid "orderState.ArrangingPayment"
msgstr "安排支付中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:33
msgid "orderState.PaymentAuthorized"
msgstr "支付已授权"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:34
msgid "orderState.PaymentSettled"
msgstr "支付已完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:35
msgid "orderState.PartiallyShipped"
msgstr "部分已发货"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:36
msgid "orderState.Shipped"
msgstr "已发货"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:37
msgid "orderState.PartiallyDelivered"
msgstr "部分已送达"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:38
msgid "orderState.Delivered"
msgstr "已送达"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:39
msgid "orderState.Modifying"
msgstr "修改中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:40
msgid "orderState.ArrangingAdditionalPayment"
msgstr "安排额外付款"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:43
msgid "fieldName.attempts"
msgstr "尝试次数"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:44
msgid "fieldName.availableCurrencyCodes"
msgstr "可用货币代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:45
msgid "fieldName.availableLanguageCodes"
msgstr "可用语言代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:46
msgid "fieldName.breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:47
msgid "fieldName.category"
msgstr "类别"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:48
msgid "fieldName.channels"
msgstr "渠道"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:49
msgid "fieldName.children"
msgstr "子项"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:50
msgid "fieldName.code"
msgstr "代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:51
msgid "fieldName.couponCode"
msgstr "优惠券代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:52
msgid "fieldName.createdAt"
msgstr "创建时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:53
msgid "fieldName.currencyCode"
msgstr "货币代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:54
msgid "fieldName.customer"
msgstr "客户"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:55
msgid "fieldName.customerGroup"
msgstr "客户组"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:56
msgid "fieldName.customers"
msgstr "客户"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:57
msgid "fieldName.customFields"
msgstr "自定义字段"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:58
msgid "fieldName.data"
msgstr "数据"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:59
msgid "fieldName.defaultCurrencyCode"
msgstr "默认货币代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:60
msgid "fieldName.defaultLanguageCode"
msgstr "默认语言代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:61
msgid "fieldName.defaultShippingZone"
msgstr "默认配送区域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:62
msgid "fieldName.defaultTaxZone"
msgstr "默认税务区域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:63
msgid "fieldName.description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:64
msgid "fieldName.duration"
msgstr "时长"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:65
msgid "fieldName.emailAddress"
msgstr "电子邮件地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:66
msgid "fieldName.enabled"
msgstr "已启用"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:67
msgid "fieldName.endsAt"
msgstr "结束时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:68
msgid "fieldName.error"
msgstr "错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:69
msgid "fieldName.featuredAsset"
msgstr "特色资源"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:70
msgid "fieldName.firstName"
msgstr "名"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:71
msgid "fieldName.fulfillmentHandlerCode"
msgstr "履行处理器代码"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:72
msgid "fieldName.id"
msgstr "ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:73
msgid "fieldName.isDefault"
msgstr "默认"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:74
msgid "fieldName.isPrivate"
msgstr "私有"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:75
msgid "fieldName.isSettled"
msgstr "已完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:76
msgid "fieldName.lastName"
msgstr "姓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:77
msgid "fieldName.name"
msgstr "名称"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:78
msgid "fieldName.orderPlacedAt"
msgstr "订单下单时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:79
msgid "fieldName.parentId"
msgstr "父级 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:80
msgid "fieldName.perCustomerUsageLimit"
msgstr "每位客户使用限制"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:81
msgid "fieldName.permissions"
msgstr "权限"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:82
msgid "fieldName.position"
msgstr "位置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:83
msgid "fieldName.price"
msgstr "价格"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:84
msgid "fieldName.priceWithTax"
msgstr "含税价格"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:85
msgid "fieldName.pricesIncludeTax"
msgstr "价格含税"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:86
msgid "fieldName.productVariants"
msgstr "商品变体"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:87
msgid "fieldName.progress"
msgstr "进度"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:88
msgid "fieldName.queueName"
msgstr "队列名称"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:89
msgid "fieldName.result"
msgstr "结果"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:90
msgid "fieldName.retries"
msgstr "重试次数"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:91
msgid "fieldName.seller"
msgstr "卖家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:92
msgid "fieldName.settledAt"
msgstr "结算时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:93
msgid "fieldName.shippingLines"
msgstr "配送行"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:94
msgid "fieldName.sku"
msgstr "SKU"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:95
msgid "fieldName.slug"
msgstr "Slug"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:96
msgid "fieldName.startedAt"
msgstr "开始时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:97
msgid "fieldName.startsAt"
msgstr "开始时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:98
msgid "fieldName.state"
msgstr "状态"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:99
msgid "fieldName.stockLevels"
msgstr "库存水平"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:100
msgid "fieldName.token"
msgstr "令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:101
msgid "fieldName.total"
msgstr "总计"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:102
msgid "fieldName.totalWithTax"
msgstr "含税总计"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:103
msgid "fieldName.type"
msgstr "类型"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:104
msgid "fieldName.updatedAt"
msgstr "更新时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:105
msgid "fieldName.usageLimit"
msgstr "使用限制"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:106
msgid "fieldName.user"
msgstr "用户"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:107
msgid "fieldName.value"
msgstr "值"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:108
msgid "fieldName.valueList"
msgstr "值列表"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:109
msgid "fieldName.zone"
msgstr "区域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:99
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:104
msgid "Note added successfully"
msgstr "备注已成功添加"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:103
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:108
msgid "Failed to add note"
msgstr "添加备注失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:120
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:125
msgid "Note updated successfully"
msgstr "备注已成功更新"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:124
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:129
msgid "Failed to update note"
msgstr "更新备注失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:140
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:146
msgid "Note deleted successfully"
msgstr "备注已成功删除"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:144
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:150
msgid "Failed to delete note"
msgstr "删除备注失败"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:26
msgid "!="
msgstr "!="

#. placeholder {0}: action.label
#. placeholder {0}: entityType === 'products' ? 'Product' : 'Variant'
#. placeholder {0}: entry.type.replace(/_/g, ' ').toLowerCase()
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:67
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/state-transition-control.tsx:90
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:189
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:45
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:403
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:425
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: value.totalItems
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:41
msgid "{0} customers"
msgstr "{0} 位客户"

#. placeholder {0}: selectedIds.length
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:398
msgid "{0} items selected"
msgstr "已选择 {0} 个项目"

#. placeholder {0}: quantity.max
#. placeholder {1}: line.quantity
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:258
msgid "{0} of {1} available to fulfill"
msgstr "{1} 个中有 {0} 个可履行"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:72
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:82
msgid "{0} selected"
msgstr "已选择 {0} 个"

#. placeholder {0}: row.original.productVariants?.totalItems
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:154
msgid "{0} variants"
msgstr "{0} 个变体"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:393
#: src/lib/components/shared/configurable-operation-multi-selector.tsx:223
#: src/lib/components/shared/configurable-operation-selector.tsx:135
msgid "{buttonText}"
msgstr "{buttonText}"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:109
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:137
msgid "{label}"
msgstr "{label}"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:63
msgid "{operator}"
msgstr "{operator}"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/base-widget.tsx:89
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#. placeholder {0}: list.totalItems - 3
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:50
msgid "+ {0} more"
msgstr "+ {0} 个更多"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:172
msgid "+ {leftOver} more"
msgstr "+ {leftOver} 个更多"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:111
#~ msgid "<0>Forgot password?</0><1>Request reset</1>"
#~ msgstr "<0>忘记密码？</0><1>请求重置</1>"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:24
msgid "="
msgstr "="

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:173
msgid "A refund of {formattedDiff} is required. Select payment amounts and enter a note to proceed."
msgstr "需要退款 {formattedDiff}。选择付款金额并输入备注以继续。"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:233
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:191
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:234
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:171
msgctxt "active language"
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:81
msgid "Add \"{newOptionInput}\""
msgstr "添加「{newOptionInput}」"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:130
msgid "Add a manual payment of {0}"
msgstr "添加 {0} 的手动付款"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:230
msgid "Add a new address to the customer."
msgstr "为客户添加新地址。"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/add-currency-dropdown.tsx:36
msgid "Add a price in another currency"
msgstr "添加另一种货币的价格"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:318
msgid "Add another option group"
msgstr "添加另一个选项组"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:132
msgid "Add asset"
msgstr "添加资源"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:204
msgid "Add channel"
msgstr ""

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:151
msgid "Add column after"
msgstr "在后面添加列"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:145
msgid "Add column before"
msgstr "在前面添加列"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:65
msgid "Add Country"
msgstr "添加国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:272
msgid "Add coupon code"
msgstr "添加优惠券代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:129
msgid "Add customer"
msgstr "添加客户"

#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:46
msgid "Add customer groups"
msgstr "添加客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-table.tsx:133
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:169
msgid "Add facet value"
msgstr "添加属性值"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:298
msgid "Add facet values"
msgstr "添加属性值"

#: src/lib/components/data-table/add-filter-menu.tsx:39
msgid "Add filter"
msgstr "添加筛选器"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:80
msgid "Add filters to preview the collection contents."
msgstr "添加筛选器以预览集合内容。"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:289
msgid "Add item"
msgstr "添加项目"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:221
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:227
msgid "Add new address"
msgstr "添加新地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:311
msgid "Add option"
msgstr "添加选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:175
msgid "Add Option"
msgstr "添加选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:97
msgid "Add option group"
msgstr "添加选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:103
msgid "Add option group to product"
msgstr "将选项组添加到商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:149
msgid "Add option value"
msgstr "添加选项值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:134
msgid "Add option value to {groupName}"
msgstr "向 {groupName} 添加选项值"

#. placeholder {0}: entityIds.length
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:159
msgid "Add or remove facet values for {0} {entityType}"
msgstr "为 {0} {entityType} 添加或删除属性值"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:177
msgid "Add payment ({0})"
msgstr "添加支付 ({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:127
msgid "Add payment to order"
msgstr "向订单添加支付"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:121
msgid "Add payment to order ({0})"
msgstr "向订单添加支付 ({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-options-table.tsx:108
msgid "Add product option"
msgstr "添加商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:249
msgid "Add product options first"
msgstr "请先添加商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:276
msgid "Add product variant"
msgstr "添加商品变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:232
msgid "Add products to create a test order"
msgstr "添加商品以创建测试订单"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:203
msgid "Add row after"
msgstr "在后面添加行"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:197
msgid "Add row before"
msgstr "在前面添加行"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/add-stock-location-dropdown.tsx:41
msgid "Add stock level for another location"
msgstr "为另一个位置添加库存水平"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:182
msgid "Add Stock to Location"
msgstr "向位置添加库存"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:141
msgid "Add tags..."
msgstr "添加标签..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:243
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:270
msgid "Add variant"
msgstr "添加变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:188
msgid "Added coupon codes"
msgstr "已添加优惠券代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:47
msgid "Added to group"
msgstr "已添加到组"

#. placeholder {0}: addedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:162
msgid "Adding {0} item(s)"
msgstr "正在添加 {0} 个项目"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:175
msgid "Adding..."
msgstr "正在添加..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:321
msgid "Additional payment required"
msgstr "需要额外支付"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:51
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:62
msgid "Address created"
msgstr "地址已创建"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:55
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:104
msgid "Address deleted"
msgstr "地址已删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:44
msgid "Address deleted successfully"
msgstr "地址已成功删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:53
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:78
msgid "Address updated"
msgstr "地址已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:56
msgid "Address updated successfully"
msgstr "地址已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:200
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:231
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#. placeholder {0}: adjustedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:131
msgid "Adjusting {0} lines"
msgstr "正在调整 {0} 行"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:23
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:30
msgid "after"
msgstr "之后"

#: src/lib/components/shared/alerts.tsx:33
msgid "Alerts"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:66
msgid "All resources are up and running"
msgstr "所有资源正在运行"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:411
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:170
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:324
msgid "An additional payment of {formattedDiff} will be required."
msgstr "需要额外支付 {formattedDiff}。"

#: src/lib/components/data-input/combination-mode-input.tsx:44
msgid "AND"
msgstr "与"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:164
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:155
msgid "Apartment, suite, etc."
msgstr "公寓、套房等"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:49
msgid "Applied global view \"{viewName}\""
msgstr "已应用全局视图\"{viewName}\""

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:49
msgid "Applied view \"{viewName}\""
msgstr "已应用视图\"{viewName}\""

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:227
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:86
msgid "Apply filter"
msgstr "应用筛选器"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:155
msgid "Apply filters to the table and click \"Save View\" to get started."
msgstr "对表格应用筛选器，然后点击\"保存视图\"开始。"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:141
msgid "Are you sure you want to delete {0} {entityName}?"
msgstr "确定要删除 {0} {entityName} 吗？"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:42
msgid "Are you sure you want to delete {selectionLength} assets?"
msgstr "确定要删除 {selectionLength} 个资源吗？"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:142
msgid "Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "确定要删除此地址吗？"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:302
msgid "Are you sure you want to delete this draft order?"
msgstr "确定要删除此草稿订单吗？"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:168
msgid "Are you sure you want to delete this global view? This action cannot be undone and will affect all users."
msgstr "确定要删除此全局视图吗？此操作无法撤销，将影响所有用户。"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:352
msgid "Are you sure you want to delete this item? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除此项目吗？此操作无法撤销。"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:236
msgid "Are you sure you want to delete this variant?"
msgstr "确定要删除此变体吗？"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:173
msgid "Are you sure you want to delete this view? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除此视图吗？此操作无法撤销。"

#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:47
msgid "Are you sure you want to navigate away from this page? Any unsaved changes will be lost."
msgstr "确定要离开此页面吗？任何未保存的更改都将丢失。"

#. placeholder {0}: selection.length
#. placeholder {1}: selection.length === 1 ? 'country' : 'countries'
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:51
msgid "Are you sure you want to remove {0} {1} from this zone?"
msgstr ""

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:84
msgid "Are you sure you want to remove {0} {entityType} from the current channel?"
msgstr "确定要从当前渠道中删除 {0} {entityType} 吗？"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets.tsx:9
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:198
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:443
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:208
msgid "Assets"
msgstr "资源"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:125
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:92
msgid "Assign {entityType} to channel"
msgstr "将 {entityType} 分配给渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:325
msgid "Assign options to existing variant"
msgstr "将选项分配给现有变体"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-bulk-action.tsx:55
msgid "Assign to channel"
msgstr "分配给渠道"

#. placeholder {0}: currentInterval?.label
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:236
msgid "Auto refresh: {0}"
msgstr "自动刷新：{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:176
msgid "Available currencies"
msgstr "可用货币"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:164
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:112
msgid "Available languages"
msgstr "可用语言"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:345
msgid "Available Languages"
msgstr "可用语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:235
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:72
msgid "Average Order Value"
msgstr "平均订单价值"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:370
msgid "Back to search"
msgstr "返回搜索"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:28
msgid "before"
msgstr "之前"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:32
msgid "between"
msgstr "之间"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:270
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:260
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:450
msgid "Billing address"
msgstr "账单地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:117
msgid "Billing address changed"
msgstr "账单地址已更改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:189
msgid "Billing address set for order"
msgstr "已为订单设置账单地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:205
msgid "Billing address unset for order"
msgstr "已从订单移除账单地址"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:336
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:353
msgid "Browse facets"
msgstr "浏览分面"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:185
msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:203
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:413
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:337
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:168
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:304
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:350
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:71
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:270
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:364
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:122
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:359
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:217
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:295
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:400
#: src/lib/components/shared/asset/asset-focal-point-editor.tsx:88
#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:122
#: src/lib/components/shared/confirmation-dialog.tsx:43
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:328
#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:55
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:205
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:142
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:184
msgid "Cancel Job"
msgstr "取消作业"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:164
msgid "Cancel modification"
msgstr "取消修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:153
msgid "Cancel payment"
msgstr "取消付款"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:63
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:103
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:187
msgid "Channel defaults"
msgstr "渠道默认值"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:328
msgid "Channel Languages"
msgstr "渠道语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:115
#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:121
msgid "Channels"
msgstr "渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:196
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:176
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:323
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:180
#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:304
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:74
msgid "Clear filter"
msgstr "清除筛选器"

#: src/lib/components/data-table/data-table-faceted-filter.tsx:185
msgid "Clear filters"
msgstr "清除筛选器"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:43
msgid "Click \"Run Test\" to test this shipping method."
msgstr "点击\"运行测试\"以测试此配送方式。"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:141
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:187
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:104
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:149
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-countries-table.tsx:61
#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:78
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-sheet.tsx:36
msgid "Collection contents for {collectionName}"
msgstr "{collectionName} 的集合内容"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:86
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:282
msgid "Collections moved successfully"
msgstr "集合移动成功"

#: src/lib/components/data-table/data-table-view-options.tsx:93
msgid "Column settings"
msgstr "列设置"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:126
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:165
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:117
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:323
msgid "Complete draft"
msgstr "完成草稿"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:221
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:173
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:266
msgid "Configure available languages for your store and channels"
msgstr "为您的商店和渠道配置可用语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:359
#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:58
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:116
msgid "Confirm Action"
msgstr "确认操作"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:349
msgid "Confirm deletion"
msgstr "确认删除"

#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:44
msgid "Confirm navigation"
msgstr "确认导航"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:56
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:222
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:147
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:125
#: src/lib/components/shared/confirmation-dialog.tsx:52
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:253
msgid "Copy to Personal"
msgstr "复制到个人"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:103
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:240
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-countries-table.tsx:53
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:231
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:199
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:245
msgid "Coupon code removed from order"
msgstr "优惠券代码已从订单中移除"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:232
msgid "Coupon code set for order"
msgstr "已为订单设置优惠券代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:216
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:200
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:138
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:159
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:85
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. placeholder {0}: searchValue.trim()
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:161
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:178
msgid "Create \"{0}\""
msgstr "创建\"{0}\""

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:182
msgid "Create {createCount} variants"
msgstr "创建 {createCount} 个变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:249
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:408
msgid "Create options"
msgstr "创建选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:255
msgid "Create product options"
msgstr "创建商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:364
msgid "Create variant"
msgstr "创建变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:153
msgid "Create Variants"
msgstr "创建变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:156
msgid "Create variants for your product"
msgstr "为您的商品创建变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:114
#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:433
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:174
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:221
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:180
msgid "Creating..."
msgstr "正在创建..."

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:142
msgctxt "current channel"
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:199
msgid "Current facet values"
msgstr "当前属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:54
msgid "Current status"
msgstr "当前状态"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:377
msgid "Custom fields"
msgstr "自定义字段"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-line-custom-fields-form.tsx:42
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:151
msgid "Custom fields changed"
msgstr "自定义字段已更改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:245
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:403
#: src/lib/components/shared/role-code-label.tsx:8
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:55
msgid "Customer added to group"
msgstr "客户已添加到组"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:45
msgid "Customer details updated"
msgstr "客户详情已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-sheet.tsx:36
msgid "Customer group members for {customerGroupName}"
msgstr "{customerGroupName} 的客户组成员"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:255
msgid "Customer groups"
msgstr "客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:22
msgid "Customer Groups"
msgstr "客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:249
msgid "Customer history"
msgstr "客户历史"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:84
msgid "Customer information updated"
msgstr "客户信息已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:56
msgid "Customer not found"
msgstr "未找到客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:39
msgid "Customer registered"
msgstr "客户已注册"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:159
msgid "Customer set for order"
msgstr "订单已设置客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:98
msgid "Customer updated"
msgstr "客户已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:41
msgid "Customer verified"
msgstr "客户已验证"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:22
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:135
msgctxt "theme"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:322
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:313
msgid "Default Billing Address"
msgstr "默认账单地址"

#: src/lib/components/shared/channel-code-label.tsx:5
msgid "Default channel"
msgstr "默认渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:205
msgid "Default currency"
msgstr "默认货币"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:192
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:373
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:302
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:293
msgid "Default Shipping Address"
msgstr "默认配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:226
msgid "Default shipping zone"
msgstr "默认配送区域"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:218
msgid "Default tax zone"
msgstr "默认税务区域"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:139
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:312
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:342
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:373
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:272
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:298
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:141
msgid "Delete Address"
msgstr "删除地址"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:166
msgid "Delete column"
msgstr "删除列"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:308
msgid "Delete draft"
msgstr "删除草稿"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:301
msgid "Delete draft order"
msgstr "删除草稿订单"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:163
msgid "Delete Global View"
msgstr "删除全局视图"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:218
msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:163
msgid "Delete View"
msgstr "删除视图"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:108
msgid "Deleted {deleted} {entityName}"
msgstr "已删除 {deleted} {entityName}"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:25
msgid "Deleted {selectionLength} assets"
msgstr "已删除 {selectionLength} 个资源"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:323
msgid "Deleted successfully"
msgstr "成功删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:167
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:164
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:167
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:98
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:118
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:110
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:166
msgid "Description (alt)"
msgstr "描述（替代文本）"

#: src/lib/components/layout/dev-mode-indicator.tsx:12
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:149
msgid "Dev Mode"
msgstr "开发者模式"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:220
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:121
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:59
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:161
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:35
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:55
msgid "Display language"
msgstr "显示语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:344
msgid "Do not track"
msgstr "不跟踪"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:58
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:295
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:115
msgid "Draft order"
msgstr "草稿订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:256
msgid "Draft order completed"
msgstr "草稿订单已完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:273
msgid "Draft order deleted"
msgstr "草稿订单已删除"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:72
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖动以重新排序"

#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:131
#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:111
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:246
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:83
msgid "Duplicate {0}s"
msgstr "复制 {0}"

#. placeholder {0}: progress.completed
#. placeholder {1}: progress.total
#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:127
msgid "Duplicating... ({0}/{1})"
msgstr "正在复制... ({0}/{1})"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:269
msgid "e.g. Size"
msgstr "例如：尺寸"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:290
msgid "e.g. Small"
msgstr "例如：小号"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:144
msgid "e.g., Red, Large, Cotton"
msgstr "例如：红色、大号、棉质"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:241
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:267
#: src/lib/components/shared/asset/asset-gallery.tsx:462
#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-entry.tsx:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:129
msgid "Edit Address"
msgstr "编辑地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:95
msgid "Edit asset"
msgstr "编辑资源"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/product-variant-bulk-actions.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:156
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-bulk-actions.tsx:89
msgid "Edit facet values"
msgstr "编辑属性值"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:106
msgid "Edit image"
msgstr "编辑图片"

#: src/app/routes/_authenticated/index.tsx:194
msgid "Edit Layout"
msgstr "编辑布局"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:84
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:39
msgid "Edit members"
msgstr "编辑成员"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:44
msgid "Edit Note"
msgstr "编辑备注"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:195
msgid "Edit or delete existing tags"
msgstr "编辑或删除现有标签"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:280
msgid "Edit slug manually"
msgstr "手动编辑 slug"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:132
msgid "Edit the address details below."
msgstr "编辑下面的地址详情。"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:84
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:185
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:131
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:104
msgid "Email Address or identifier"
msgstr "电子邮件地址或标识符"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:63
msgid "Email update requested"
msgstr "已请求电子邮件更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:65
msgid "Email update verified"
msgstr "电子邮件更新已验证"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:220
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:226
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:121
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:117
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:105
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:56
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-countries-table.tsx:57
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:158
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:187
msgid "Ends at"
msgstr "结束于"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:306
msgid "Enter refund note"
msgstr "输入退款备注"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:238
msgid "Enter slug manually"
msgstr "手动输入 slug"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:52
msgid "Enter the transaction ID for this refund settlement"
msgstr "输入此退款结算的交易 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:163
msgid "Enter transaction ID"
msgstr "输入交易 ID"

#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:406
msgid "Entity Information"
msgstr "实体信息"

#: src/lib/components/shared/error-page.tsx:18
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:46
msgid "Error loading customer history: {0}"
msgstr "加载客户历史出错：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:46
msgid "Error loading order history: {0}"
msgstr "加载订单历史出错：{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:183
msgid "Error message"
msgstr "错误消息"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:124
msgid "Error transitioning to state"
msgstr "转换到状态时出错"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:72
msgid "Every 10 seconds"
msgstr "每 10 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:73
msgid "Every 30 seconds"
msgstr "每 30 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:71
msgid "Every 5 seconds"
msgstr "每 5 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:74
msgid "Every 60 seconds"
msgstr "每 60 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/price-display.tsx:17
msgid "ex. tax:"
msgstr "不含税："

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:100
msgid "Explore Enterprise Edition"
msgstr "探索企业版"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:123
msgid "Facet"
msgstr "属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:145
msgid "Facet values"
msgstr "属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:426
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:199
msgid "Facet Values"
msgstr "属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-sheet.tsx:32
msgid "Facet values for {facetName}"
msgstr "{facetName} 的属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:64
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:405
msgid "Facets"
msgstr "属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:129
msgid "Failed to add customer to group"
msgstr "将客户添加到组失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:103
msgid "Failed to add option value"
msgstr "添加选项值失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:52
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:86
msgid "Failed to add payment"
msgstr "添加支付失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:78
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:82
msgid "Failed to cancel payment"
msgstr "取消支付失败"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:110
msgid "Failed to convert global view to personal view"
msgstr "将全局视图转换为个人视图失败"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:120
msgid "Failed to convert view to global"
msgstr "将视图转换为全局失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:119
msgid "Failed to create address"
msgstr "创建地址失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:88
msgid "Failed to create administrator"
msgstr "创建管理员失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:98
msgid "Failed to create channel"
msgstr "创建渠道失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:102
msgid "Failed to create collection"
msgstr "创建集合失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:71
msgid "Failed to create country"
msgstr "创建国家失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:106
msgid "Failed to create customer"
msgstr "创建客户失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:76
msgid "Failed to create customer group"
msgstr "创建客户组失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:86
msgid "Failed to create facet"
msgstr "创建属性失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:95
msgid "Failed to create facet value"
msgstr "创建属性值失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:86
msgid "Failed to create option group"
msgstr "创建选项组失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:110
msgid "Failed to create payment method"
msgstr "创建支付方式失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:95
msgid "Failed to create product"
msgstr "创建商品失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:139
msgid "Failed to create product option"
msgstr "创建产品选项失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:117
msgid "Failed to create product option group"
msgstr "创建商品选项组失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:209
msgid "Failed to create product options"
msgstr "创建商品选项失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:127
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:174
msgid "Failed to create product variant"
msgstr "创建商品变体失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:120
msgid "Failed to create promotion"
msgstr "创建促销失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:71
msgid "Failed to create role"
msgstr "创建角色失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:65
msgid "Failed to create seller"
msgstr "创建卖家失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:100
msgid "Failed to create shipping method"
msgstr "创建配送方式失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create stock location"
msgstr "创建库存位置失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create tax category"
msgstr "创建税务类别失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create tax rate"
msgstr "创建税率失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:69
msgid "Failed to create zone"
msgstr "创建区域失败"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:325
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:331
msgid "Failed to delete"
msgstr "删除失败"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:115
msgid "Failed to delete {failed} {entityName}"
msgstr "删除 {failed} {entityName} 失败"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:114
msgid "Failed to delete {failed} {entityName}: {allErrors}"
msgstr "删除 {failed} {entityName} 失败：{allErrors}"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:48
msgid "Failed to delete address"
msgstr "删除地址失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:28
msgid "Failed to delete assets: {message}"
msgstr "删除资源失败：{message}"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:87
msgid "Failed to delete global view"
msgstr "删除全局视图失败"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:87
msgid "Failed to delete view"
msgstr "删除视图失败"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:100
msgid "Failed to duplicate global view"
msgstr "复制全局视图失败"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:100
msgid "Failed to duplicate view"
msgstr "复制视图失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:79
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:85
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:187
msgid "Failed to fulfill order"
msgstr "履行订单失败"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:295
msgid "Failed to load global settings"
msgstr "加载全局设置失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:139
msgid "Failed to modify order"
msgstr "修改订单失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:289
msgid "Failed to move collections"
msgstr "移动集合失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:36
msgid "Failed to remove countries from zone"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:139
msgid "Failed to remove customer from group"
msgstr "从组中删除客户失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-bulk-actions.tsx:73
msgid "Failed to remove facet from channel: {message}"
msgstr "从渠道中删除属性失败：{message}"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:68
msgid "Failed to rename global view"
msgstr "重命名全局视图失败"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:68
msgid "Failed to rename view"
msgstr "重命名视图失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:48
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:52
msgid "Failed to settle payment"
msgstr "完成支付失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:94
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:98
msgid "Failed to settle refund"
msgstr "完成退款失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:115
msgid "Failed to transition order to state"
msgstr "将订单转换到状态失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:60
msgid "Failed to update address"
msgstr "更新地址失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:88
msgid "Failed to update administrator"
msgstr "更新管理员失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:74
msgid "Failed to update asset"
msgstr "更新资源失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:98
msgid "Failed to update channel"
msgstr "更新渠道失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:102
msgid "Failed to update collection"
msgstr "更新集合失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:71
msgid "Failed to update country"
msgstr "更新国家失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:106
msgid "Failed to update customer"
msgstr "更新客户失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:76
msgid "Failed to update customer group"
msgstr "更新客户组失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:86
msgid "Failed to update facet"
msgstr "更新属性失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:95
msgid "Failed to update facet value"
msgstr "更新属性值失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:46
msgid "Failed to update fulfillment state"
msgstr "更新履行状态失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:77
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:83
msgid "Failed to update global settings"
msgstr "更新全局设置失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:59
msgid "Failed to update order"
msgstr "更新订单失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:110
msgid "Failed to update payment method"
msgstr "更新支付方式失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:63
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:67
msgid "Failed to update payment state"
msgstr "更新支付状态失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:95
msgid "Failed to update product"
msgstr "更新商品失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:139
msgid "Failed to update product option"
msgstr "更新产品选项失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:118
msgid "Failed to update product option group"
msgstr "更新商品选项组失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:127
msgid "Failed to update product variant"
msgstr "更新商品变体失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:65
msgid "Failed to update profile"
msgstr "更新个人资料失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:120
msgid "Failed to update promotion"
msgstr "更新促销失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:71
msgid "Failed to update role"
msgstr "更新角色失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:65
msgid "Failed to update seller"
msgstr "更新卖家失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:100
msgid "Failed to update shipping method"
msgstr "更新配送方式失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update stock location"
msgstr "更新库存位置失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update tax category"
msgstr "更新税务类别失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update tax rate"
msgstr "更新税率失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:69
msgid "Failed to update zone"
msgstr "更新区域失败"

#: src/lib/components/data-table/filters/data-table-boolean-filter.tsx:53
msgid "False"
msgstr "否"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:51
msgid "Filter by {columnId}"
msgstr "按 {columnId} 筛选"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:365
msgid "Filter by collection name"
msgstr "按集合名称筛选"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:104
msgid "Filter by tags"
msgstr "按标签筛选"

#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:243
msgid "Filter..."
msgstr "筛选..."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:172
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:119
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:173
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:92
msgid "First name"
msgstr "名"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:152
msgid "Focal Point"
msgstr "焦点"

#. placeholder {0}: testResult.length
#. placeholder {1}: testResult.length !== 1 ? 's' : ''
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:62
msgid "Found {0} eligible shipping method{1}"
msgstr "找到 {0} 个符合条件的配送方式"

#. placeholder {0}: entry.data.from
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:11
msgid "From {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 到 {1}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:219
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:225
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:310
msgid "Fulfill order"
msgstr "履行订单"

#. placeholder {0}: fulfillment.lines.reduce((acc, line) => acc + line.quantity, 0)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:121
msgid "Fulfilled items ({0})"
msgstr "已履行的项目 ({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:308
msgid "Fulfilling..."
msgstr "正在履行..."

#. placeholder {0}: entry.data.fulfillmentId
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:63
msgid "Fulfillment #{0} created"
msgstr "已创建履行 #{0}"

#. placeholder {0}: entry.data.fulfillmentId
#. placeholder {1}: entry.data.from
#. placeholder {2}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:50
msgid "Fulfillment #{0} from {1} to {2}"
msgstr "履行 #{0}，从 {1} 到 {2}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:94
msgid "Fulfillment created"
msgstr "履行已创建"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:280
msgid "Fulfillment details"
msgstr "履行详情"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:289
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:165
msgid "Fulfillment handler"
msgstr "履行处理器"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:105
msgid "Fulfillment ID"
msgstr "履行 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:39
msgid "Fulfillment state updated successfully"
msgstr "履行状态已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:92
msgid "Fulfillment transitioned"
msgstr "履行已转换"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:109
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:159
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:100
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: src/lib/components/shared/custom-fields-form.tsx:100
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:280
msgid "Generate slug automatically"
msgstr "自动生成 slug"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:275
msgid "Global Languages"
msgstr "全局语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:131
msgid "Global out of stock threshold"
msgstr "全局缺货阈值"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:92
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:108
msgid "Global view converted to personal view successfully"
msgstr "全局视图已成功转换为个人视图"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:83
msgid "Global view deleted successfully"
msgstr "全局视图已成功删除"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:96
msgid "Global view duplicated successfully"
msgstr "全局视图已成功复制"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:63
msgid "Global view renamed successfully"
msgstr "全局视图已成功重命名"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:58
msgid "Go to first page"
msgstr "转到首页"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:95
msgid "Go to last page"
msgstr "转到末页"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:83
msgid "Go to next page"
msgstr "转到下一页"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:70
msgid "Go to previous page"
msgstr "转到上一页"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:40
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:43
msgid "greater than or equal"
msgstr "大于或等于"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/variant-price-detail.tsx:82
msgid "Gross price: <0/>"
msgstr "总价：<0/>"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:76
msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:77
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:78
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:79
msgid "Heading 4"
msgstr "标题 4"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:80
msgid "Heading 5"
msgstr "标题 5"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:81
msgid "Heading 6"
msgstr "标题 6"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:42
msgid "Health checks"
msgstr "健康检查"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:13
msgid "Healthchecks"
msgstr "健康检查"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:191
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/lib/components/ui/password-input.tsx:20
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:107
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:74
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:178
msgid "If enabled, the filters will be inherited from the parent collection and combined with the filters set on this collection."
msgstr "如果启用，筛选器将从父集合继承，并与此集合上设置的筛选器组合。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:33
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:36
msgid "in"
msgstr "在"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:176
msgid "Inherit filters"
msgstr "继承筛选器"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:338
msgid "Inherit from global settings"
msgstr "从全局设置继承"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:106
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:208
msgid "Insert image"
msgstr "插入图片"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:84
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

#: src/app/routes/_authenticated/index.tsx:181
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:30
msgid "is after"
msgstr "在之后"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:28
msgid "is before"
msgstr "在之前"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:32
msgid "is between"
msgstr "在之间"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:116
msgid "Is default tax category"
msgstr "默认税务类别"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:24
msgid "is equal to"
msgstr "等于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:40
msgid "is greater than"
msgstr "大于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:45
msgid "is greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:36
msgid "is in"
msgstr "在"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:48
msgid "is less than"
msgstr "小于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:53
msgid "is less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:26
msgid "is not equal to"
msgstr "不等于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:38
msgid "is not in"
msgstr "不在"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:34
msgid "is null"
msgstr "为空"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:106
msgid "Item added to order"
msgstr "项目已添加到订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:33
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:97
msgid "Job Queue"
msgstr "作业队列"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:114
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. placeholder {0}: formatLanguageName(contentLanguage)
#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:107
msgid "Language: {0}"
msgstr "语言：{0}"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:57
msgctxt "date-range"
msgid "Last 30 days"
msgstr "过去30天"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:41
msgctxt "date-range"
msgid "Last 7 days"
msgstr "过去7天"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:133
msgid "Last Executed"
msgstr "上次执行"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:81
msgctxt "date-range"
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:179
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:98
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:169
msgid "Last Result"
msgstr "上次结果"

#. placeholder {0}: formatRelative(dataUpdatedAt, new Date())
#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:57
msgid "Last updated {0}"
msgstr "上次更新 {0}"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:58
msgid "Latest Orders"
msgstr "最新订单"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:48
msgid "less than"
msgstr "小于"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:51
msgid "less than or equal"
msgstr "小于或等于"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:131
msgctxt "theme"
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:90
msgid "Link href"
msgstr "链接 href"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:115
msgid "Link target"
msgstr "链接目标"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:103
msgid "Link title"
msgstr "链接标题"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:75
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:63
msgid "Loading addresses..."
msgstr "正在加载地址..."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:374
msgid "Loading collections..."
msgstr "正在加载集合..."

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:289
msgid "Loading global settings..."
msgstr "正在加载全局设置..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:158
msgid "Loading preview…"
msgstr "正在加载预览..."

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:91
msgid "Loading tags..."
msgstr "正在加载标签..."

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:124
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:82
#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:427
#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:88
#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:58
#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:90
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:340
#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:92
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:73
msgid "Locale"
msgstr "区域设置"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:171
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:263
msgid "Make Global"
msgstr "设为全局"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:130
msgid "Manage global saved views that are visible to all users"
msgstr "管理对所有用户可见的全局保存视图"

#: src/lib/components/data-table/manage-global-views-button.tsx:20
msgid "Manage global views"
msgstr "管理全局视图"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:125
msgid "Manage Global Views"
msgstr "管理全局视图"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:185
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:263
msgid "Manage Languages"
msgstr "管理语言"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:215
msgid "Manage tags"
msgstr "管理标签"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:192
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理标签"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:173
msgid "Manage variants"
msgstr "管理变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:56
msgid "Manage Variants"
msgstr "管理变体"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:132
msgid "Manage your personal saved views for this table"
msgstr "管理此表格的个人保存视图"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:60
msgid "matches regex"
msgstr "匹配正则表达式"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:109
msgid "Medium date"
msgstr "中等日期"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:245
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:106
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:63
msgid "Metrics"
msgstr "指标"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:169
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:75
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:159
msgid "Modify order"
msgstr "修改订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:82
msgid "Monitored Resources"
msgstr "监控资源"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:65
msgctxt "date-range"
msgid "Month to date"
msgstr "本月至今"

#: src/lib/components/data-table/global-views-bar.tsx:76
msgid "More views"
msgstr "更多视图"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-bulk-actions.tsx:111
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:335
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:422
msgid "Move Collections"
msgstr "移动集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:106
msgid "Move to the top level"
msgstr "移动到顶层"

#. placeholder {0}: collectionsToMove.length
#. placeholder {1}: collectionsToMove.length === 1 ? '' : 's'
#. placeholder {2}: selectedCollectionId === topLevelCollectionId ? 'top level' : collectionNameCache.current.get(selectedCollectionId) || 'selected collection'
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:74
msgid "Moving {0} collection{1} into {2}"
msgstr "正在将 {0} 个集合移动到 {2}"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:420
msgid "Moving..."
msgstr "正在移动..."

#: src/lib/components/data-table/my-views-button.tsx:39
msgid "My saved views"
msgstr "我的保存视图"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:125
msgid "My Saved Views"
msgstr "我的保存视图"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:107
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:72
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:104
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:151
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:328
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:303
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:149
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:181
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:158
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:143
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:109
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:110
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:116
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:96
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:150
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:99
msgid "New administrator"
msgstr "新管理员"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:39
msgid "New asset"
msgstr "新资源"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:113
msgid "New channel"
msgstr "新渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:74
msgid "New Channel"
msgstr "新渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:116
msgid "New collection"
msgstr "新集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:247
msgid "New Collection"
msgstr "新集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:79
msgid "New country"
msgstr "新国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:147
msgid "New customer"
msgstr "新客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:97
msgid "New Customer"
msgstr "新客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:87
msgid "New customer group"
msgstr "新客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:65
msgid "New Customer Group"
msgstr "新客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:166
msgid "New email:"
msgstr "新电子邮件："

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:94
msgid "New facet"
msgstr "新属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:130
msgid "New Facet"
msgstr "新属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:104
msgid "New facet value"
msgstr "新属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:253
msgid "New facet values to add:"
msgstr "要添加的新属性值："

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:86
msgid "New option"
msgstr "新选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:121
msgid "New payment method"
msgstr "新支付方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:81
msgid "New Payment Method"
msgstr "新支付方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:103
msgid "New product"
msgstr "新商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:114
msgid "New Product"
msgstr "新商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:150
msgid "New product option"
msgstr "新商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:129
msgid "New product option group"
msgstr "新商品选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:207
msgid "New product variant"
msgstr "新商品变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:128
msgid "New promotion"
msgstr "新促销"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:87
msgid "New Promotion"
msgstr "新促销"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:79
msgid "New role"
msgstr "新角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:92
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:32
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:73
msgid "New seller"
msgstr "新卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:49
msgid "New Seller"
msgstr "新卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:114
msgid "New shipping method"
msgstr "新配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:69
msgid "New Shipping Method"
msgstr "新配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:90
msgid "New stock location"
msgstr "新库存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:58
msgid "New Stock Location"
msgstr "新库存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:90
msgid "New tax category"
msgstr "新税务类别"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:62
msgid "New Tax Category"
msgstr "新税务类别"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:87
msgid "New tax rate"
msgstr "新税率"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:112
msgid "New Tax Rate"
msgstr "新税率"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:129
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:77
msgid "New zone"
msgstr "新区域"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:56
msgid "New Zone"
msgstr "新区域"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:145
msgid "Next Execution"
msgstr "下次执行"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:92
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:102
msgid "No actions available"
msgstr "无可用操作"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-address.tsx:30
msgid "No address"
msgstr "无地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:67
msgid "No addresses found"
msgstr "未找到地址"

#: src/lib/components/shared/alerts.tsx:45
msgid "No alerts"
msgstr "无提醒"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:280
msgid "No billing address"
msgstr "无账单地址"

#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:88
msgid "No countries found"
msgstr "未找到国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:255
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:227
msgid "No customer"
msgstr "无客户"

#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:90
msgid "No customers found"
msgstr "未找到客户"

#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:99
msgid "No duplicator found with code \"{duplicatorCode}\" for {entityName}s"
msgstr "未找到代码为\"{duplicatorCode}\"的 {entityName} 复制器"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:52
msgid "No eligible shipping methods found for this order."
msgstr "未找到此订单的符合条件的配送方式。"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:235
msgid "No facet values"
msgstr "无属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:300
msgid "No fulfillments"
msgstr "无履行"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:359
msgid "No global languages configured"
msgstr "未配置全局语言"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:141
msgid "No global views have been created yet."
msgstr "尚未创建全局视图。"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:90
msgid "No items found"
msgstr "未找到项目"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:331
msgid "No items selected"
msgstr "未选择项目"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:218
msgid "No modifications made"
msgstr "未进行修改"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:425
msgid "No more facets"
msgstr "没有更多分面"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:458
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:397
msgid "No more items"
msgstr "没有更多项目"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:259
msgid "No option groups defined yet. Add option groups to create different variants of your product (e.g., Size, Color, Material)"
msgstr "尚未定义选项组。添加选项组以创建商品的不同变体（例如：尺寸、颜色、材质）"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:336
msgid "No payment or refund is required for these changes."
msgstr "这些更改不需要支付或退款。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:333
msgid "No payment or refund required"
msgstr "不需要支付或退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:141
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:184
msgid "No result yet"
msgstr "尚无结果"

#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:365
#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:58
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:430
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:344
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:92
msgid "No sellers found"
msgstr "未找到卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:254
msgid "No shipping address"
msgstr "无配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:59
msgid "No shipping methods available"
msgstr "无可用配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:174
msgid "No stock locations available on current channel"
msgstr "当前渠道无可用库存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:128
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:166
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:99
msgid "No tags found"
msgstr "未找到标签"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:111
msgid "No tags selected"
msgstr "未选择标签"

#. placeholder {0}: formatLanguageName(contentLanguage)
#: src/lib/components/shared/translatable-form-field.tsx:62
msgid "No translation found for {0}"
msgstr "未找到 {0} 的翻译"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:75
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:38
msgid "not in"
msgstr "不在"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:163
msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:158
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:69
msgid "Note added"
msgstr "备注已添加"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:21
msgid "Note is private"
msgstr "备注为私有"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:70
msgid "Off"
msgstr "关"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:158
msgid "Old email:"
msgstr "旧电子邮件："

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:269
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. placeholder {0}: groupIndex + 1
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:368
msgid "Option group {0}"
msgstr "选项组 {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:267
msgid "Option group name"
msgstr "选项组名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:81
msgid "Option Group Name"
msgstr "选项组名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:190
msgid "Option group removed"
msgstr "选项组已删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:255
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:63
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:81
msgid "Option Groups"
msgstr "选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:288
msgid "Option name"
msgstr "选项名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:142
msgid "Option value name"
msgstr "选项值名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:275
msgid "Option values"
msgstr "选项值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:90
msgid "Option Values"
msgstr "选项值"

#: src/lib/components/data-input/combination-mode-input.tsx:56
msgid "OR"
msgstr "或"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:94
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:78
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:100
msgid "Order cancelled"
msgstr "订单已取消"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:69
msgid "Order Count"
msgstr "订单数量"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:89
msgid "Order custom fields updated"
msgstr "订单自定义字段已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:90
msgid "Order delivered"
msgstr "订单已送达"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:75
msgid "Order fulfilled"
msgstr "订单已履行"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:233
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:30
msgid "Order history"
msgstr "订单历史"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:143
msgid "Order line removed"
msgstr "订单行已删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:127
msgid "Order line updated"
msgstr "订单行已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:241
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:169
msgid "Order lines"
msgstr "订单行"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:64
msgid "Order metrics"
msgstr "订单指标"

#. placeholder {0}: entry.data.modificationId
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:74
msgid "Order modification #{0}"
msgstr "订单修改 #{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:96
msgid "Order modified"
msgstr "订单已修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:56
msgid "Order not found"
msgstr "未找到订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:72
msgid "Order placed"
msgstr "订单已下单"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:87
msgid "Order shipped"
msgstr "订单已发货"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:70
msgid "Order Total"
msgstr "订单总额"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:83
msgid "Order transitioned"
msgstr "订单已转换"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:246
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:21
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:122
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:84
msgid "Orders Summary"
msgstr "订单摘要"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:353
msgid "Out-of-stock threshold"
msgstr "缺货阈值"

#. placeholder {0}: table.getState().pagination.pageIndex + 1
#. placeholder {1}: table.getPageCount() || 1
#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:44
msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 页，共 {1} 页"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:436
msgid "Parent product"
msgstr "父级产品"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:137
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:110
#: src/lib/components/login/login-form.tsx:96
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:128
msgid "Password reset requested"
msgstr "已请求重置密码"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:138
msgid "Password reset verified"
msgstr "密码重置已验证"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:57
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:118
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#. placeholder {0}: entry.data.paymentId
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:24
msgid "Payment #{0} transitioned to {1}"
msgstr "支付 #{0} 已转换到 {1}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:57
msgid "Payment authorized"
msgstr "支付已授权"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:75
msgid "Payment cancelled successfully"
msgstr "支付已成功取消"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:221
msgid "Payment details"
msgstr "支付详情"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:172
msgid "Payment eligibility checker"
msgstr "支付资格检查器"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:60
msgid "Payment failed"
msgstr "支付失败"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:191
msgid "Payment metadata"
msgstr "支付元数据"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:168
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:147
msgid "Payment method is required"
msgstr "支付方式为必填项"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:20
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:30
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:54
msgid "Payment settled"
msgstr "支付已完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:45
msgid "Payment settled successfully"
msgstr "支付已成功完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:60
msgid "Payment state updated successfully"
msgstr "支付状态已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:62
msgid "Payment transitioned"
msgstr "支付已转换"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:205
msgid "Per customer usage limit"
msgstr "每位客户使用限制"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:133
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:191
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:273
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:241
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:264
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:88
msgid "Placed At"
msgstr "下单时间"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:58
msgid "Please add products and complete the shipping address to run the test."
msgstr "请添加商品并填写配送地址以运行测试。"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:307
msgid "Please select a target collection"
msgstr "请选择目标集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:223
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:208
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:214
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:77
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:88
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:206
msgid "Preview changes"
msgstr "预览更改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:149
msgid "Preview order modifications"
msgstr "预览订单修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:272
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:340
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:212
#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:121
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:252
msgid "Price and tax"
msgstr "价格和税费"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:142
msgid "Price conversion factor"
msgstr "价格转换系数"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:234
msgid "Prices include tax for default tax zone"
msgstr "价格包含默认税务区域的税费"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:82
msgid "private"
msgstr "私有"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:134
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:112
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:135
msgid "Private collections are not visible in the shop"
msgstr "私有集合在商店中不可见"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:113
msgid "Private facets are not visible in the shop"
msgstr "私有属性在商店中不可见"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:44
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:133
msgid "Product name"
msgstr "商品名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:169
msgid "Product Option Group"
msgstr "商品选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:291
msgid "Product options"
msgstr "商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:191
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:170
msgid "Product Options"
msgstr "商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:62
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants.tsx:26
msgid "Product Variants"
msgstr "商品变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:57
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:54
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:79
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:47
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:74
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:108
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:21
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:30
msgid "Promotions"
msgstr "促销"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:82
msgid "public"
msgstr "公开"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:265
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:80
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:211
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:122
msgid "Rate"
msgstr "费率"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:233
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:107
msgid "Rebuild search index"
msgstr "重建搜索索引"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:46
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/lib/components/data-table/refresh-button.tsx:45
msgid "Refresh data"
msgstr "刷新数据"

#. placeholder {0}: entry.data.refundId
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:37
msgid "Refund #{0} transitioned to {1}"
msgstr "退款 #{0} 已转换到 {1}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:229
msgid "Refund from this method"
msgstr "从此方式退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:215
msgid "Refund ID"
msgstr "退款 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:170
msgid "Refund required"
msgstr "需要退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:65
msgid "Refund settled"
msgstr "退款已完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:90
msgid "Refund settled successfully"
msgstr "退款已成功完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:67
msgid "Refund transitioned"
msgstr "退款已转换"

#. placeholder {0}: payment.refunds.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:208
msgid "Refunds ({0})"
msgstr "退款 ({0})"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:264
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:265
msgid "Regenerate slug from source field"
msgstr "从源字段重新生成 slug"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:36
msgid "Regions"
msgstr "地区"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:23
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:289
msgid "Remaining:"
msgstr "剩余："

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:491
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:82
msgid "Remove from current channel"
msgstr "从当前渠道中删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:49
msgid "Remove from zone"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:278
msgid "Remove group"
msgstr "删除组"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:85
msgid "Remove item"
msgstr "删除项目"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:138
msgid "Remove link"
msgstr "删除链接"

#. placeholder {0}: selection.length
#. placeholder {1}: selection.length === 1 ? 'country' : 'countries'
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:31
msgid "Removed {0} {1} from zone"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:200
msgid "Removed coupon codes"
msgstr "已删除优惠券代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:49
msgid "Removed from group"
msgstr "已从组中删除"

#. placeholder {0}: removedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:176
msgid "Removing {0} item(s)"
msgstr "正在删除 {0} 个项目"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:240
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/lib/components/data-table/data-table-view-options.tsx:123
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:152
msgid "Review the changes before applying them to the order."
msgstr "在将更改应用到订单之前，请先查看更改。"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:143
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:56
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:28
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:22
msgid "Rows per page"
msgstr "每页行数"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:210
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:30
msgid "Run Test"
msgstr "运行测试"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:159
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:126
msgid "Same window"
msgstr "相同窗口"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:92
msgid "Sample Formatting"
msgstr "示例格式"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:216
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:210
#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:54
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:144
msgid "Save a view as \"Global\" to make it available to all users."
msgstr "将视图保存为\"全局\"以使其对所有用户可用。"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:341
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:332
msgid "Save Address"
msgstr "保存地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:122
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:206
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:403
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/app/routes/_authenticated/index.tsx:194
msgid "Save Layout"
msgstr "保存布局"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:121
msgid "Save option group"
msgstr "保存选项组"

#: src/lib/components/data-table/save-view-button.tsx:35
msgid "Save View"
msgstr "保存视图"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:206
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:403
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:130
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:127
msgid "Schedule Pattern"
msgstr "时间表模式"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:90
msgid "Scheduled task could not be executed"
msgstr "无法执行计划任务"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:87
msgid "Scheduled task will be executed"
msgstr "将执行计划任务"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:29
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:232
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "计划任务"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:66
msgid "Search {name}..."
msgstr "搜索 {name}..."

#: src/lib/components/shared/channel-selector.tsx:48
msgid "Search channels..."
msgstr "搜索渠道..."

#: src/lib/components/shared/currency-selector.tsx:30
msgid "Search currencies..."
msgstr "搜索货币..."

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:304
msgid "Search facet values..."
msgstr "搜索分面值..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:35
msgid "Search index rebuild could not be started"
msgstr "无法开始重建搜索索引"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:32
msgid "Search index rebuild started"
msgstr "已开始重建搜索索引"

#: src/lib/components/shared/language-selector.tsx:53
msgid "Search languages..."
msgstr "搜索语言..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:107
msgid "Search payment methods..."
msgstr "搜索支付方式..."

#: src/lib/components/shared/role-selector.tsx:53
msgid "Search roles..."
msgstr "搜索角色..."

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#. placeholder {0}: group.name
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:58
#: src/lib/components/data-input/default-relation-input.tsx:618
msgid "Select {0}"
msgstr "选择 {0}"

#. placeholder {0}: selectedItems.length
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:367
msgid "Select {0} Items"
msgstr "选择 {0} 个项目"

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#: src/lib/components/data-input/default-relation-input.tsx:605
msgid "Select {0}s"
msgstr "选择 {0}"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:107
#: src/lib/components/shared/channel-selector.tsx:47
msgid "Select a channel"
msgstr "选择一个渠道"

#. placeholder {0}: entityIds.length
#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:95
msgid "Select a channel to assign {0} {entityType} to"
msgstr "选择要将 {0} {entityType} 分配到的渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:250
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:241
msgid "Select a country"
msgstr "选择一个国家"

#: src/lib/components/shared/currency-selector.tsx:29
msgid "Select a currency"
msgstr "选择一种货币"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:82
msgid "Select a destination collection"
msgstr "选择目标集合"

#: src/lib/components/shared/language-selector.tsx:52
msgid "Select a language"
msgstr "选择一种语言"

#: src/lib/components/shared/role-selector.tsx:52
msgid "Select a role"
msgstr "选择一个角色"

#. placeholder {0}: collectionsToMove.length === 1 ? 'this collection' : `${collectionsToMove.length} collections`
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:338
msgid "Select a target collection to move {0} to."
msgstr "选择要将 {0} 移动到的目标集合。"

#: src/lib/components/shared/tax-category-selector.tsx:50
msgid "Select a tax category"
msgstr "选择一个税务类别"

#: src/lib/components/shared/zone-selector.tsx:50
msgid "Select a zone"
msgstr "选择一个区域"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:51
msgid "Select address"
msgstr "选择地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:58
msgid "Select an address"
msgstr "选择一个地址"

#: src/lib/components/data-input/select-with-options.tsx:81
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:301
msgid "Select Available Languages"
msgstr "选择可用语言"

#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:73
msgid "Select country"
msgstr "选择国家"

#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:78
msgid "Select customer"
msgstr "选择客户"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:128
msgid "Select date range"
msgstr "选择日期范围"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:49
msgid "Select display language"
msgstr "选择显示语言"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:363
msgid "Select from globally available languages for this channel"
msgstr "从此渠道的全局可用语言中选择"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:410
msgid "Select item"
msgstr "选择项目"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:407
msgid "Select items"
msgstr "选择项目"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:103
msgid "Select next state"
msgstr "选择下一个状态"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:228
msgid "Select quantities to fulfill and configure the fulfillment handler"
msgstr "选择要履行的数量并配置履行处理器"

#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:76
msgid "Select seller"
msgstr "选择卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:107
msgid "Select the next state for the order"
msgstr "选择订单的下一个状态"

#. placeholder {0}: productData.product.variants[0].name
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:328
msgid "Select which options should apply to the existing variant \"{0}\""
msgstr "选择应用于现有变体\"{0}\"的选项"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:316
msgid "Selected Items"
msgstr "已选项目"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:156
msgid "Seller"
msgstr "卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$aggregateOrderId_.seller-orders.$sellerOrderId.tsx:36
msgid "Seller order"
msgstr "卖家订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id.tsx:23
msgid "Seller orders"
msgstr "卖家订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:31
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:23
msgid "Sellers"
msgstr "卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:398
msgid "Set custom fields"
msgstr "设置自定义字段"

#: src/lib/components/shared/asset/asset-focal-point-editor.tsx:97
msgid "Set Focal Point"
msgstr "设置焦点"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:145
msgid "Set link"
msgstr "设置链接"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:114
msgid "Sets the languages that are available for all channels. Individual channels can then support a subset of these languages."
msgstr "设置所有渠道可用的语言。然后，各个渠道可以支持这些语言的子集。"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:133
msgid "Sets the stock level at which this a variant is considered to be out of stock. Using a negative value enables backorder support. Can be overridden by product variants."
msgstr "设置将此变体视为缺货的库存水平。使用负值可启用延期交货支持。可由商品变体覆盖。"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:355
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:373
msgid "Sets the stock level at which this variant is considered to be out of stock. Using a negative value enables backorder support."
msgstr "设置将此变体视为缺货的库存水平。使用负值可启用延期交货支持。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:142
msgid "Settle payment"
msgstr "完成支付"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:264
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:74
msgid "Settle refund"
msgstr "完成退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:85
msgid "Shipping"
msgstr "配送"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:262
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:234
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:418
msgid "Shipping address"
msgstr "配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:143
msgid "Shipping Address"
msgstr "配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:110
msgid "Shipping address changed"
msgstr "配送地址已更改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:181
msgid "Shipping address set for order"
msgstr "订单已设置配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:197
msgid "Shipping address unset for order"
msgstr "订单已取消配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:124
msgid "Shipping method changed"
msgstr "配送方式已更改"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:58
msgid "Shipping method is eligible for this order"
msgstr "配送方式适用于此订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:76
msgid "Shipping method is not eligible for this order"
msgstr "配送方式不适用于此订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:216
msgid "Shipping method set for order"
msgstr "订单已设置配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:20
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:29
msgid "Shipping Methods"
msgstr "配送方式"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:115
msgid "Short date"
msgstr "短日期"

#: src/lib/components/ui/password-input.tsx:20
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#. placeholder {0}: filteredTags.length
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:167
msgid "Showing all {0} results"
msgstr "显示所有 {0} 个结果"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:109
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:73
msgid "Sign in to access the admin dashboard"
msgstr "登录以访问管理仪表板"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:245
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:334
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:195
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:209
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:306
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:152
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:139
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:236
msgid "Slug is set"
msgstr "Slug 已设置"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:237
msgid "Slug will be generated automatically..."
msgstr "Slug 将自动生成..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:73
msgid "Some resources are down"
msgstr "某些资源已关闭"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:138
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:175
msgid "Starts at"
msgstr "开始于"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:222
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:202
msgid "State / Province"
msgstr "州/省"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:202
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:193
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:46
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:316
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: src/lib/components/shared/stock-level-label.tsx:18
msgid "Stock allocated"
msgstr "库存已分配"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:396
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:353
msgid "Stock level"
msgstr "库存水平"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:321
msgid "Stock levels"
msgstr "库存水平"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:25
msgid "Stock Locations"
msgstr "库存位置"

#: src/lib/components/shared/stock-level-label.tsx:18
msgid "Stock on hand"
msgstr "现有库存"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:215
msgid "Stock on Hand"
msgstr "现有库存"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:147
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:175
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:138
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:182
msgid "Street Address 2"
msgstr "街道地址 2"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:49
msgid "Sub total"
msgstr "小计"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:220
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:97
msgid "Successfully added option value"
msgstr "已成功添加选项值"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:49
msgid "Successfully added payment to order"
msgstr "已成功向订单添加支付"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:68
msgid "Successfully assigned {entityIdsLength} {entityType} to channel"
msgstr "已成功将 {entityIdsLength} {entityType} 分配给渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:79
msgid "Successfully created administrator"
msgstr "成功创建管理员"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:85
msgid "Successfully created channel"
msgstr "已成功创建渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:94
msgid "Successfully created collection"
msgstr "已成功创建集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:64
msgid "Successfully created country"
msgstr "已成功创建国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:93
msgid "Successfully created customer"
msgstr "已成功创建客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:66
msgid "Successfully created customer group"
msgstr "已成功创建客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:79
msgid "Successfully created facet"
msgstr "已成功创建属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:86
msgid "Successfully created facet value"
msgstr "已成功创建属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:82
msgid "Successfully created option group"
msgstr "已成功创建选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:100
msgid "Successfully created payment method"
msgstr "已成功创建支付方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:87
msgid "Successfully created product"
msgstr "已成功创建商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:128
msgid "Successfully created product option"
msgstr "成功创建产品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:106
msgid "Successfully created product option group"
msgstr "成功创建商品选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:119
msgid "Successfully created product options"
msgstr "已成功创建商品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:117
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:169
msgid "Successfully created product variant"
msgstr "已成功创建商品变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:104
msgid "Successfully created promotion"
msgstr "已成功创建促销"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:64
msgid "Successfully created role"
msgstr "已成功创建角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:58
msgid "Successfully created seller"
msgstr "已成功创建卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:90
msgid "Successfully created shipping method"
msgstr "成功创建配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:69
msgid "Successfully created stock location"
msgstr "已成功创建库存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:69
msgid "Successfully created tax category"
msgstr "已成功创建税务类别"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:71
msgid "Successfully created tax rate"
msgstr "已成功创建税率"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:62
msgid "Successfully created zone"
msgstr "已成功创建区域"

#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:97
msgid "Successfully duplicated {count} {entityName}"
msgstr "已成功复制 {count} {entityName}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:76
msgid "Successfully fulfilled order"
msgstr "已成功履行订单"

#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:53
msgid "Successfully removed {selectionLength} {entityType} from channel"
msgstr "已成功从渠道中删除 {selectionLength} {entityType}"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-bulk-actions.tsx:80
msgid "Successfully removed {successCount} facets from channel"
msgstr "已成功从渠道中删除 {successCount} 个属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:80
msgid "Successfully updated administrator"
msgstr "成功更新管理员"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated asset"
msgstr "已成功更新资源"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:85
msgid "Successfully updated channel"
msgstr "已成功更新渠道"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:94
msgid "Successfully updated collection"
msgstr "已成功更新集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:64
msgid "Successfully updated country"
msgstr "已成功更新国家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:93
msgid "Successfully updated customer"
msgstr "已成功更新客户"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:67
msgid "Successfully updated customer group"
msgstr "已成功更新客户组"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:79
msgid "Successfully updated facet"
msgstr "已成功更新属性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:86
msgid "Successfully updated facet value"
msgstr "已成功更新属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:75
msgid "Successfully updated facet values for {entityIdsLength} {entityType}"
msgstr "已成功为 {entityIdsLength} {entityType} 更新属性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:71
msgid "Successfully updated global settings"
msgstr "已成功更新全局设置"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:88
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:55
msgid "Successfully updated order"
msgstr "已成功更新订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:101
msgid "Successfully updated payment method"
msgstr "已成功更新支付方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:87
msgid "Successfully updated product"
msgstr "已成功更新商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:129
msgid "Successfully updated product option"
msgstr "成功更新产品选项"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:107
msgid "Successfully updated product option group"
msgstr "成功更新商品选项组"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:118
msgid "Successfully updated product variant"
msgstr "已成功更新商品变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:61
msgid "Successfully updated profile"
msgstr "已成功更新个人资料"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:104
msgid "Successfully updated promotion"
msgstr "已成功更新促销"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:64
msgid "Successfully updated role"
msgstr "已成功更新角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:58
msgid "Successfully updated seller"
msgstr "已成功更新卖家"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:91
msgid "Successfully updated shipping method"
msgstr "成功更新配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated stock location"
msgstr "已成功更新库存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated tax category"
msgstr "已成功更新税务类别"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:71
msgid "Successfully updated tax rate"
msgstr "已成功更新税率"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:62
msgid "Successfully updated zone"
msgstr "已成功更新区域"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:187
msgid "Summary of modifications"
msgstr "修改摘要"

#: src/lib/components/shared/role-code-label.tsx:6
msgid "Super Admin"
msgstr "超级管理员"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:19
msgid "Surcharge"
msgstr "附加费"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:139
msgctxt "theme"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:104
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:20
msgid "Tax base"
msgstr "税基"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:24
msgid "Tax Categories"
msgstr "税务类别"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:257
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:137
msgid "Tax category"
msgstr "税务类别"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:17
msgid "Tax rate"
msgstr "税率"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/variant-price-detail.tsx:79
msgid "Tax rate: {taxRate}%"
msgstr "税率：{taxRate}%"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:29
msgid "Tax Rates"
msgstr "税率"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:205
msgid "Tax summary"
msgstr "税费摘要"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:23
msgid "Tax total"
msgstr "税费总计"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:33
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:68
msgid "Test data has been updated. Click \"Run Test\" to see updated results."
msgstr "测试数据已更新。点击\"运行测试\"以查看更新的结果。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:164
msgid "Test Order"
msgstr "测试订单"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:39
msgid "Test Results"
msgstr "测试结果"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:39
msgid "Test Shipping Method"
msgstr "测试配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:29
msgid "Test shipping methods"
msgstr "测试配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:42
msgid "Test this shipping method by simulating an order to see if it's eligible and what the shipping cost would be."
msgstr "通过模拟订单测试此配送方式，以查看其是否适用以及配送成本是多少。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:32
msgid "Test your shipping methods by simulating a new order."
msgstr "通过模拟新订单来测试您的配送方式。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:31
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:46
msgid "Testing shipping method..."
msgstr "正在测试配送方式..."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:56
msgid "Testing shipping methods..."
msgstr "正在测试配送方式..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:114
msgid "The data that has been passed to the job"
msgstr "传递给作业的数据"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:175
msgid "The result of the job"
msgstr "作业的结果"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:117
msgid "The selected permissions will be applied to the these channels."
msgstr "所选权限将应用于这些渠道。"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:147
msgid "The token is used to specify the channel when making API requests."
msgstr "在进行 API 请求时使用令牌来指定渠道。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:116
msgid "The variant could not be added. Ensure the parent product is enabled."
msgstr "无法添加变体。请确保父产品已启用。"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:121
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-sheet.tsx:39
msgid "These are the customers in the <0>{customerGroupName}</0> customer group."
msgstr "这些是 <0>{customerGroupName}</0> 客户组中的客户。"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-sheet.tsx:35
msgid "These are the facet values for the <0>{facetName}</0> facet."
msgstr "这些是 <0>{facetName}</0> 属性的属性值。"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:316
msgid "These languages will be available for all channels to use"
msgstr "这些语言将可供所有渠道使用"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:54
msgid "This is a default Role and cannot be modified"
msgstr "这是默认角色，无法修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:91
msgid "This is a preview of the collection contents based on the current filter settings. Once you save the collection, the contents will be updated to reflect the new filter settings."
msgstr "这是基于当前筛选器设置的集合内容预览。保存集合后,内容将更新以反映新的筛选器设置。"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-sheet.tsx:39
msgid "This is the contents of the <0>{collectionName}</0> collection."
msgstr "这是 <0>{collectionName}</0> 集合的内容。"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:73
msgctxt "date-range"
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:254
msgid "This product has existing variants but no option groups defined. You need to add option groups before creating new variants."
msgstr "此商品有现有变体，但未定义选项组。您需要在创建新变体之前添加选项组。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:79
msgid "This shipping method's eligibility checker conditions are not met for the current order and shipping address."
msgstr "此配送方式的资格检查器条件不符合当前订单和配送地址。"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:49
msgctxt "date-range"
msgid "This week"
msgstr "本周"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:166
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:154
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:25
msgctxt "date-range"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/components/permissions-table-grid.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/components/permissions-table-grid.tsx:180
msgid "Toggle all"
msgstr "全部切换"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:158
msgid "Toggle header column"
msgstr "切换标题列"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:210
msgid "Toggle header row"
msgstr "切换标题行"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:145
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:228
#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:98
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:90
msgid "Total Orders"
msgstr "订单总数"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:275
msgid "Total refund:"
msgstr "退款总计："

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:100
msgid "Total Revenue"
msgstr "总收入"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:341
msgid "Track"
msgstr "跟踪"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:144
msgid "Track inventory by default"
msgstr "默认跟踪库存"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:112
msgid "Tracking code"
msgstr "跟踪代码"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:160
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:178
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:239
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:58
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:161
msgid "Transaction ID is required"
msgstr "交易 ID 为必填项"

#. placeholder {0}: getTranslatedFulfillmentState(state)
#. placeholder {0}: getTranslatedOrderState(state)
#. placeholder {0}: getTranslatedPaymentState(state)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:110
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:154
msgid "Transition to {0}"
msgstr "转换到 {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:84
msgid "Transition to {suggestedState}"
msgstr "转换到 {suggestedState}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:130
msgid "Transition to selected state"
msgstr "转换到选定状态"

#: src/lib/components/data-table/filters/data-table-boolean-filter.tsx:50
msgid "True"
msgstr "是"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:328
msgid "Type at least 2 characters to search..."
msgstr "至少输入 2 个字符进行搜索..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:57
msgid "Unit price"
msgstr "单价"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:175
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:210
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:104
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:28
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-line-custom-fields-form.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:216
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:276
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:138
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:159
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:82
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:85
#: src/lib/framework/page/detail-page.tsx:202
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:47
msgid "Update the note content or visibility"
msgstr "更新备注内容或可见性"

#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:446
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/lib/components/shared/asset/asset-gallery.tsx:361
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:213
msgid "Usage limit"
msgstr "使用限制"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:325
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:316
msgid "Use as the default billing address"
msgstr "用作默认账单地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:305
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:296
msgid "Use as the default shipping address"
msgstr "用作默认配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:371
msgid "Use global out-of-stock threshold"
msgstr "使用全局缺货阈值"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/base-widget.tsx:18
msgid "useWidgetDimensions must be used within a DashboardBaseWidget"
msgstr "useWidgetDimensions 必须在 DashboardBaseWidget 中使用"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/widget-filters-context.tsx:33
msgid "useWidgetFilters must be used within a WidgetFiltersProvider"
msgstr "useWidgetFilters 必须在 WidgetFiltersProvider 中使用"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:17
msgid "Using external authentication strategy: {strategy}"
msgstr "使用外部身份验证策略：{strategy}"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:13
msgid "Using native authentication strategy"
msgstr "使用本地身份验证策略"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:88
msgid "Values"
msgstr "值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:205
msgid "Variant"
msgstr "变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:182
msgid "Variant deleted successfully"
msgstr "变体已成功删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:238
msgid "Variant name"
msgstr "变体名称"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:174
msgid "Variant updated successfully"
msgstr "变体已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:297
msgid "Variants"
msgstr "变体"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:18
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:33
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:86
msgid "View changes"
msgstr "查看更改"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:118
msgid "View converted to global successfully"
msgstr "视图已成功转换为全局"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:117
msgid "View data"
msgstr "查看数据"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:83
msgid "View deleted successfully"
msgstr "视图已成功删除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:152
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:97
msgid "View duplicated successfully"
msgstr "视图已成功复制"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:113
msgid "View job data"
msgstr "查看作业数据"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:131
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:174
msgid "View job result"
msgstr "查看作业结果"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:63
msgid "View renamed successfully"
msgstr "视图已成功重命名"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:178
msgid "View result"
msgstr "查看结果"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:53
msgid "View values"
msgstr "查看值"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:77
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:24
msgid "Visible to admins only"
msgstr "仅管理员可见"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:24
msgid "Visible to customer"
msgstr "客户可见"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:70
msgid "Welcome to Vendure"
msgstr "欢迎使用 Vendure"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:227
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:122
msgid "When enabled, a product is available in the shop"
msgstr "启用后，商品在商店中可用"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:147
msgid "When enabled, a promotion is available in the shop"
msgstr "启用后，促销在商店中可用"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:236
msgid "When this is enabled, the prices entered in the product catalog will be included in the tax for the default tax zone."
msgstr "启用后，商品目录中输入的价格将包含默认税务区域的税费。"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:146
msgid "When tracked, product variant stock levels will be automatically adjusted when sold. This setting can be overridden by individual product variants."
msgstr "跟踪后，商品变体库存水平将在售出时自动调整。此设置可由各个商品变体覆盖。"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:179
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:77
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:87
msgid "With selected..."
msgstr "对所选..."

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:33
msgctxt "date-range"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:338
msgid "You don't have permission to view channel settings"
msgstr "您没有查看渠道设置的权限"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:284
msgid "You don't have permission to view global language settings"
msgstr "您没有查看全局语言设置的权限"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:152
msgid "You haven't saved any views yet."
msgstr "您尚未保存任何视图。"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:58
msgid "Your latest orders"
msgstr "您的最新订单"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:85
msgid "Your orders summary"
msgstr "您的订单摘要"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:145
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:73
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:25
msgid "Zones"
msgstr "区域"
